通緝犯長太帥引熱議 女網友興奮喊：來我家犯罪！

〔即時新聞／綜合報導〕澳洲維多利亞省（Victoria）警方日前在社群上公布一張通緝犯的肖像，希望民眾能夠提供線索，沒想到該通緝犯顏值太高，本應不太有人聞問的通緝貼文竟引起熱議，留言大歪樓。

綜合外媒報導，維多利亞省警方在本月7日於臉書及推特公布現年28歲的馬比利亞（Jess Mabilia）照片，指因其違反法庭命令遭通緝。警方指嫌犯特徵為身高約185公分、身材中等、藍眼睛、黑頭髮透露馬比利亞常在莫寧頓半島郡 （Mornington Peninsula）、弗蘭克斯頓（Frankston）、巴斯海岸（Bass Coast）、吉朗 （Geelong）等地出沒，希望民眾留意並提供線索。

沒想到該公告隨即引起話題，原因是馬比利亞的照片長太帥！截至今晚8點止，已有逾7500則留言討論，分享近400次。

網友留言大歪樓，「警察希望民眾幫他們，但我不認為女生找到他會把他交給警察」、「他可以躲來我家！」、「希望他可以闖進我家犯罪」、「希望警方抓到他前，我能先在Tinder（交友軟體）上碰到他」、「我看不只警方通緝他，全澳洲的女性都在通緝他」。目前馬比利亞還未遭逮捕。

好正

鬼仔黎講唔算太靚

樣貌邪氣加壞孩子味道，加好多分架

咁又係 都俾人通緝埋 真係純正嘅壞孩子

陳冠希

成個skywalker咁

相比香港啲排骨仔火柴人前線

鬼佬嚟講個樣一般，係啲人唔識欣賞以為靚

再排骨始終都係人
好過你件五毛4隻腳行路 仲要瀨主人春袋

Mug shot冇執相差唔多啦

鬼婆鬼妹全部濕哂喎
一般？